[← オブジェクトリファレンスに戻る](ObjectReferenceIndex)  

## g_judgObj
### 概要
- 判定フレームを管理するオブジェクト。

### 生成タイミング
- 初回起動時

### プロパティ
```javascript
const g_judgObj = {
    // 左からイイ、シャキン、マターリ、ショボーンの許容フレーム数 及び、枠外判定するフレーム数
    arrowJ: [2, 4, 6, 8, 8],
    // 左からキター（、セフセフ）の許容フレーム数 及び、枠外判定するフレーム数
    // セフセフは現状未使用のため、2番目までがキターの許容フレーム数（1番目は短フリーズアローが重なったときの判定で使用）
    frzJ: [2, 4, 8],
    // レーンごとのキーロック状態を管理。このプロパティのみプレイ時に作成する。
    lockFlgs: [...Array(keyNum)].fill(false),
};
```

## 関連項目
- [判定仕様](AboutJudgment)